屌你老母臭閪，你班泛民狗咪撚再攞「要打倒建制派」做屌票藉口啦

我地想揀嗰啲已經唔會再有得選架喇，俾人DQ晒，俾人拉撚晒喇。我地玩焦土係想搞死香港？香港一早死撚柒咗喇屌你老母，點解hqigpd死撚咗嘅同時仲要俾你班冚家剷仲有得月月袋九萬六唔撚去開會投票啊？我地就係要你班冚家剷陪埋我地一齊死啊傻閪泛民。Come on，繼續唔反省，繼續屌票，真係好撚想睇到你地下屆廿席都冇，再下屆十席都冇啊冚家剷

打倒建制派係真心講既

因為咁佢地就有更多個98000

但打倒建制派控制丁議會有咩用？ 答案係佢變建制派

投咗共嘅人唔入議會賺嘅錢分分鐘仲多，所以晒氣啦